一般人想mutual fund買有啲咩渠道?例如富蘭克林鄧普頓基金

係咪一定要通過銀行買？唔可以直接鄧普頓基金買？點樣買手續費可以平啲？

通常都係係Distributors (i.e. Banks, Licensed Corporate) 到買，大型基金好少直接對客

可以買etf?

基金99%跑輸etf, 流動性又低，on9 先買

可以去FSM買

Etf唔係基金咩

唔知ifast可唔可以買到呢

好，我了解吓先

google

開個私銀再講